無懼爭議！華為Mate40Pro繼續混用Samsung、京東方、LG螢幕，「唔聞mon」都分得出

只有最貴嘅Mate 40 RS保時捷係用Samsung OLED，其他型號請抽獎

以下轉自知乎：

周冬雨和鑽石的差距，如下圖，亮度同樣拉到最高。
一眼看上去沒區別的情況是因為沒有對比，有了對比就非常明顯了。

周冬雨的最大問題不只是像素密度，這個很多人都沒搞清楚重點，周冬雨的毛病在於螢幕「從色準、色域、通透度、可視角度」全方位的劣勢，像素密度只是其中一個副作用。

而且更重要的是，如果旁邊真的恰好有同型號的不同屏幕供應商設備對比，真的能一眼看出來。不要把普通人當成睿智，他們不懂參數，但是他們不瞎。

前情提要

華為P40Pro混用京東方、LG OLED螢幕再惹爭議，華為粉絲帶顯微鏡買手機：我要買到LG螢幕的手機！

又學埋蘋果啲衰野

你實係用緊華為啦
五毛狗

錯啦屈毛狗用緊iphone 呀

啲愛國撚又話華為啲料靚啲嘅

混用元件間間都有做
混用屏幕Apple應該無做
一個型號就一個mon
今年得12(12mini唔知有無)係用lg
其實全部三叔

佢起家之作mate10
已經係ufs混用

mate20開始混mon

D客唔介意，你吹佢唔脹

唔係第一次做假

混用元件啫 不過ufs2.1 2.0 emmc混用 剩係send golden sample比reviewer 都算係行業之最

又係呢啲垃圾，不如block埋佢啦

當年宣傳，話用ufs
之後先比人爆emmc

不過10倍變焦比佢發到圍，佢有本事
有客buy就得

自然且定期啲fd

你意思係蘋果學佢？

apple只係玩過一次 三星/台積電cpu

mon冇差太遠

因為蘋果幾睇重個芒嘅表現。
全世界旗艦機好似得華為先係咁將個芒嘅重要性放得咁低到可以接受三間水平差咁多嘅廠一齊為佢同一個型號嘅機供貨。

少米一樣抽獎
不過價錢平，少人介意

因為小米係混TCL，所以排列較相似，差距較小

京東方一樣可以有鑽石排列 係華為用埋啲垃圾排列